K-hiphop討論區(22) - 下一集高等rapper4

毫無懸念 lil boi已經贏硬拎住堆錢揸走架靚車

我愛困熊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Lm!!!

困熊！！！

留定名先

Lmlm

lm

困熊！

loi boi 贏左之黎係咪準備入aomg

係就好

佢自己開左公司喇

Lm

好難講既 之前dooyoung同blacknine有label都照去參加signhere

轉場

1001 了 上個

耶

佢真實身高有無米6

困熊好靚仔

個個都眼瞓樣

今朝預錄到呢家攰死
尋晚top4又有rap house

岩岩jthis 直情放住空咁拍手

快啲啦

一陣會唔會有個廣告彈出黎

！！！！！！！

！！！！

我宣怖 lil boi 已贏

果然 廣告

又廣告

廣告出現了

仆街廣告

每年都比mnet咁撚幾次

Layone冠軍

Diu

Lil boi真心緊張

垃圾mnet 呢個時候廣告

佢係到震

當我無講過

sosad明明咁努力

Wtf layone冠軍

好撚眼瞓

又打開

dnlm

屌佢

屌 又廣告

屌你老母

仆你個街

屌

屌呀

佢哋都笑咗

屌屌屌

好撚肚餓呀頂

屌你仲要炸雞 好撚餓呀

見到炸雞勁想食

呢個廣告時段係唔係好值錢

唔撚想買衫呀

仲要係nene 炸雞

不過廣告時間都唔係好耐
香港嗰時去刷個牙都仲播梗

Lil boi隻眼

musinsa啲衫勁抵

見到lil boi口型

佢都驚比人打

年年都比人屌

唔關佢事 都係mnet嘅錯

屌 大比數 贏到開巷

IIIBOI!!

盲人藝術組

想問好耐
giri嗰頭究竟係剪壞咗定咩
全場望住距嗰頭

公主70% 墊左鞋墊

終於完啦

完

終於完

各位早抖好眼瞓

完辛苦大家

成165分鐘

今季係咪推po推得最快嘅一季

Good night

應該係 係因為多左人用連燈

又一季

今季睇得最開心
可能因為同大家一齊睇

今季final應該係咁多季最滿足嘅一季

高等rapper4應該唔會咁熱鬧

有hot mentor 應該唔會既

希望啲參賽者有高等2既質素然後加埋mentor =

睇吓有冇勁嘅新人

估到一定有人cap圖

Trade L 同 Big naughty 有玩？

名位巴絲唔好走啊

Trade L 有 big naughty 講左唔玩

高等rapper我好期待way ched同changmo㗎
到時一定嚟圍爐

出年困熊會出碟
希望大家支持下

好肥...

之前有聽live 好似係2月出

放心 我會為咗Simon d 追高等4

翻譯：
Mc睇完老母手 講咗mad c個名係語言上嘅失誤

笑死係咪dindin一留言個嗰都要留 dindin是dindin

一路睇live一路覆好撚攰轉視窗轉到暈

而家先知有個咁嘅post
單機睇咗成季

真係首首都高質到爆

Btw原來香港都咁多人留意k-hiphop

仲要岩岩完左

我地好難得推咗成個post

我知啊啱啱睇完生放送
Btw估唔到swings仲衰過layone

可能純粹係睇smtm 高等rapper見真章

咁你又話單機左成季

高等4再推

唔計今集啦 條友淨係傾final

不過咁計 我諗高等rapper應該最快3月先有

以前d rapper黎香港開show呢到得幾條友話會去

唔洗等高4得閒入嚟吹水都可以㗎

有傾既唔多 話去既更加少

笑死 twitter mad clown上hot trend
媽咪手疑問的一敗

平時我聽得唔算多 係smtm同高等先蒲頭

而家khh個trend係行緊singing rap

係啊 ph-1嗰啲好吃香

有時太多singing rap會掛住boom rap近期比我搵到spray coogie ph-1果首jangjeon 正到

首go high我仲有聽緊 好正

係啊 成日都開呢場睇

啲人會話boom rap好嘈

BTW想問下大家 除咗krhiphoplover 仲有冇其他k hiphop嘅fanpage推薦下？

呢啲trend其實都算係一個循環可能之後既trend就係變返old school boombap都唔定

個人最鐘意高等1
個陣既osshun gum
youngb都利害

Young b都幾屈

呢首真係好high

莫名既感動 changmo用埋autotune昇華咗成首歌

呢首又係得閒就會搵出黎loop 好好聽

高等3最經典應該係youngji final同埋young kay semi-final

而家諗返young kay個個stage都仲覺得好可惜

天意弄人

各有各啦我自己都幾鐘意boom rap 啲拍子節奏聽到好爽 有時落堂收工攰到仆街果陣鐘意較到勁大聲聽boom rap震走晒啲頹氣

Go high世第一

跑步嗰陣聽boom rap 好爽

聽安秉雄既boombap 精神晒

佢果首pour正到爆炸我都係係佢唱cypher果陣先發現依首 我以為依家啲後生都鐘意singing rap點知阿熊係唱開old school boomrap

真係好正 pour 嗰個loop 左幾日聽

而且佢既flow好容易帶動到人地搖黎搖去 有時搭車聽hiphop都會係咁搖頭

係 不過條友好似封咪

高等3我反而比較留意有條友叫GI$T 佢次次出歌我都STALK實佢

琴日一直等美蘭會唔會再上場

反而鐘意睇高等多啲
素人俾到好多驚喜
永遠記得高等2 kiff clan嗰幾個一開口 我即刻起晒雞皮

沒有高等rapper就沒有ash island

Lil boi又post海綿寶寶

全部歌都最好

未得閒追season 9 留名
好想知Layone尋日表現成點

隔離kpop有人repost

笑死高汁假膠

Swings 首B Mine 音源好正

頂 啲歡呼聲咩事

啲運鏡又係咩事

我本身已經follow

有用d card既可以follow呢個 有討論同埋介紹k-hiphop不過唔似ig嗰兩個 唔係成日更新

首歌洗腦到咁耐冇聽 一見到歌名個腦已經唱緊

新po lm
大佬你地快到 點追po

完咗smtm9 唔洗驚回復正常

巴打有冇諗住試下做廣東話翻譯 口語個隻
口語應該都好能正
Btw十分支持

mushvenom既歌+ 口語

好L寂寞呀～

Jung jin hyeong - Lies (Feat. pH-1, 식케이 (Sik-K)) (Prod. GXXD)

個封面咁似bigbang made

都真係似第一眼

Miyeon's boyfriend?

突然彈句中文 我以為我睇錯

love and peace

Dean

終於肯上水幾時自己出歌呀

又有woo同埋ph-1

今個聖誕節都幾幸福
什麼都有 係無另一半

原來佢係mix and match個嗰

無人講giri正規都要嚟了
23號

係呀 所以我之前先話ikon fans 應該識佢

係呀 依家唔知仲係唔係

你哋都唔支持我 今次實蝕大本啦

呢個邊個個Ig黎

尋日想買個陣 但搵唔到點買

我之前都搞左好耐先買到

除咗sik-k之外其實ph-1都幾活躍前排幫spray 之後又smtm 今日又一首lies 然後mokyo又有一首

其實無咩大分別 都係解點解會咁嘈
只不過文法表達上有啲唔同

比如第一句就係直接問句
第二句就有啲語氣上唔同 （究竟點解咁嘈呢）
第三句都無咩分別其實

Youngji係咪想做第二個yumdda之後講成功女人論

佢之前ig story叫人唔好出街
呢家出左phone case
出左一日就1億won銷售額

所有收益會捐出去

下面個樣成個swings咁

去埋演藝大賞果然係成功女人

有無人有睇wons 個live?

笑撚到仆街

Kbs
咁勁

係 頒獎嗰下笑死我

著住運動衫套裝去

啱啱得閒無野做 Mino 揾咗Tuan Tigabelas (mino上面個個)啲歌嚟聽 又幾好聽 啲beat又ok

仲要係着運動服

Sbs

出左中字

決賽出到神歌

我未見有既

鳳凰出左

Higuys都出咗

宇宙hiphop鬼首閑良出咗音源
又幾好聽

應該頒個獎俾justthis 佢保證左賽果

搵佢feat真係俾佢壓住
特別係live
不過我都希望lil boi 同佢可以合作多次

講就話she's out 但感覺swings自己一個係到留戀
之前咁高調 以為佢地會結婚

終於睇完
Special stage mckdaddy同khundi好高汁

我都係咁諗大大話話都追咗咁多年先得米
好想知佢地因咩事散 明明一直都好sweet咁

Wonstein 21號出歌

X!!!!!!!!

睇有啲人講話係有啲價值觀唔夾其中一個好似係女嘅想結婚 但豬扒係不婚主義 之前睇「不是你所認識的我」佢兩個真係甜到

我記得寶拉都話唔想結婚

有冇人識George? 原來佢上左radio star

我記得個時距地一齊上個節目swings阿媽都係度 兩個女人可能見得個一兩次所以無咩計傾 仲要阿媽係答錯曬啲問題

reallllllly?
我愈嚟愈想知佢地點解分手

阿媽係咁答錯少尷 果集仲有一個笑位係kid milli同佢地食飯做咗大燈泡但見到寶拉share豬扒本書果到覺得佢地真係好sweet

Spotify出咗final音源啦

ON AIR 個beat

ON AIR 真係好好聽

Gray嘅beat真係好正

beat又好 人又靚仔 又識襯衫 又rap得好 點解可以咁完美

終於睇完中字下星期五好孤獨啊

少咗一首special stage
雖然嗰首我覺得一般得chamane嗰part正

講身高
諗起啲人話smtm冠軍愈嚟愈矮

屌
邊個講 可以落地獄

好仆街但好好笑

按住呢個規律好快搞唔成了

李星和180 不接受反駁

睇相唔覺米8
見到真人 真係好矮

呢套真係好笑
The q仆街睇幾多次都笑

Come on

屌 160以上 幾cm都唔俾埋人

成日都覺得佢160都無

高成個頭
好似上面張CHANGMO +LEELLAMARZ

咁就可以拍多3季

一講就有畫面
唔知嗰時打梗波啲人點諗

changmo=巨型犬
諗起佢上次送chungha hoodie個次 勁搞笑

有無巴打知講咩

送chungha hoodie
邊到有得睇

嗰首唔係舊歌嚟咩 上隻ep嘅「演技」

YouTube search Changmo Chungha 第3條就係
啱啱去左睇多次

唔該

係唔係죠지

大概佢都話好

無留意清楚我第一眼通常剩係望feat

Lilboi唔似得咁矮

係呀

Cls 招聘廣告嚟㗎？ 優柔寡斷都可以比人foul，咁嚴嘅

咁應該等執笠

有人問bewhy點解冇係final幫人feat

笑撚死
係囉做咩唔幫

dm佢條友係咪同上面蠟筆小新畫家鬥仆街

load咗兩秒點解佢冇出現

頂 我都係

Bewhy組真係衰foul錯人
玫瑰仔同dsel如果冇走感覺都可以留得耐

Dsel可能差少少，玫瑰仔可能有機，佢diss果場好顯眼
啲flow好正

我覺得gaokaii本身又唔差得去邊既其實但dsel

想問下佢幾點po依個story啱啱想搵嚟睇搵唔返

幾耐無聽過呢個名

會唔會del咗呀

我大概八九點cap 可能俾人罵
跟住del 左

應該係 我啱啱睇返都冇

嘩 真係好耐冇聽過
smtm6 之後上左一陣水就失哂蹤咁

真 原來都3年
上得killing verse啫係出新歌

希望唔好再潛水了佢
靚靚仔仔應該吸好多fans

我有睇驚人的週六所以有見到佢佢退伍後依家同nucksal一齊固定

原來只係我見識少

頂 上面我睇緊啲咩

節目組好好
退伍搵返佢同key兩個做返固定

今集don mills好好笑

apple music好鬼慢

KKBOX都仲未有呀
雖然神曲已在semi final

上面結婚嘅事同lego嘅野我無講過
以上意見並不代表本人立場

你係假既giri!

apple spotify又贏

你睇我幾靚仔嘩
連本人都驚艷的外貌

啱啱睇story JUSTHIS係唔係去左整新紋身

我是真的is real ！

你final pat陰都好令大家驚艷

唔好扮了
真既giri 作梗曲

想j死邊個啊你

望落勁痛油顏色咁款

同埋勁大面積痴線

我開頭以為係左面無化妝右面有

自從final 日日聽sogumm

點都要揀歌黎聽 有啲真係聽到好辛苦

有冇人可以幫我油番密條眉

我個人幾中意signhere佢同jjangyou個首
佢把聲就岩唱個啲feel

Final個首我接受到

其實Dok2同Justhis邊個高啲?

明顯後者

迷幻beat

我記得直播嗰日連登好多人都屌

好耐之前唔記得邊到睇到啲人話Dok2高過德光
之後見Indigo啲相Justhis又好似高過Jvcki Wai少少所以先好奇問下

我都覺得Final個feel好啱佢把聲

好似無乜人矮過dok2

呢首岩佢唱 夠哂dreamy

佢一開口 我j左

有金mono, 安秉雄, Khakii & prod by GIRIBOY

Jvcki Wai
好掛住佢

signhere嗰時期既歌都

佢究竟去咗邊

係囉 就咁睇唔似咁矮

Signhere嗰陣佢好似比人屌到傻
話聽佢啲歌好辛苦
咬字又唔清晰唔知佢唱緊乜
但佢種唱法喺歐美都幾hit(好似係)

我覺得一開始佢係唔太對拍
一開始我覺得好似自己有自己唱 同個音樂分開咁

佢lur住唱對我唔係大問題 我覺得佢有時係唱到唔啱音

不過故意唔對同廢係兩個境界

我整係接受到i wonder (feat. Jay park)

Wonstein 出左歌啦

譯錯麻煩各位大佬屌細力啲

佢feat yumdda既嗰一首歌都好好聽

依種天氣聽好舒服啊
Wons去參加smtm9最大得著除咗係多咗人識佢之外仲識咗slom佢兩個真係好夾 好似oreo咁嘅組合

佢女朋友之前係Ig度話I ship wonstein and lilboi 笑死

feat che同penomeco個兩隻好正...

好gay...

好感動

我有留意！

嚟啦嚟啦

無IMWDP

講起MCKDADDY我都未開始聽

做運動點解唔食大麻
2020年我敢講已經係正常娛樂

sky仲窮希望有一日成材

可惜呢家冇公演
如果唔係食住個勢 賺多啲

有幫媽咪手feat
好好聽

往年show me未完已經係準備緊完之後做大型公演今年慘淡到

往好嘅方面諗 今年音源同話題性都好好

希望疫情完左之後d人仲記得佢地

啲歌咁撚高質 深入民心

見到有人講話george上左radio star先去睇
佢cover嘅dynamite好好聽

有時係到諗 點解佢地明知係韓國吸完就翻唔到轉頭都仲要食
係咪覺得唔會比人捉到
食完 之前所有嘅努力都化灰起翻身都唔知要隔幾多年

朴載範出嘅燒酒brand
好似話下年推出

可能壓力太大 係韓國做公眾人物好辛苦表面光鮮但內裡成隻狗咁私生又多然後網民又勁mean，啲anti就好似打不死嘅小強咁係咁jer住你唔放，同埋佢地競爭又大要出名真係好難，紅咗果啲又會想用盡方法去維持個名氣，諗諗下瞓又瞓唔好，嘢又食唔落。
我曾經有問過食大麻嘅人點解佢地要食，佢地話食完後果種迷幻感可以令佢地脫離生活果種痛苦同壓力
如果正常人去睇嘅話，應該會係減緊肥嘅人忍唔住食炸雞pizza飲可樂咁

我覺得食大麻都唔嚴重 好普通
但就係韓國人好反感呢樣野
韓國呢個地方真係好極與極

Code Kunst最後係度叫사겨라
叫佢地一齊

Cokun條仆街
Layone同youngji個舞台完咗 佢係咁嗌「拍拖！拍拖！」
個陣仲心諗palo做咩笑到咁

真係仆街嚟

你同樓上都幾同步吓

因為cokun個story
大家即刻拎上嚟分享

又喺有lil boi既片到留言

佢想平息件事不如直接搵lil boi 道歉算啦
係咁留言好柒

第一個cm
「唔該剃翻個頭以表歉意」

見到呢句都覺得尷

係囉呢家好似係到刷存在感咁，有心想和解嘅私底下傾好咪算囉

老是常出現
搞咁多 好樣衰
一係就唔好覆啦

this is real hip hop串撚到

細路仔咁

坦白講你一次正常幾個人一齊食
吸個唔夠10啖 真係無乜野
樣樣野都有個譜
大麻又真係未到會令人上癮

咁樣留言唔似道歉囉

樓上個啲係咪全部傻的
個賬户明顯係有人玩膠 subscriber 得一個
韓國好多呢啲扮真人留言搞笑

原來之前officially missing you 個留言都係假？
同呢個又係唔同既account
成班真心哂

集體炒車

Khundi panda每日都食咁好
唔會肥咩

光頭佬遲早Del IG 有睇SMTM 既應該都會好憎佢

係女女 香港分部老婆有無吃醋

有無人知佢最新ig po講咩？

用返呢個頭影相

話咗我有女 係無人信

依個頭唔戴眼鏡 我覺得都ok

許升live緊呀

入去無耐就完咗

全程聽歌

我有睇住架

仲有呢兩張其中一張應該係襯佢唔係屋企果陣影

你唔好咁啦
你又唔過黎韓國 無人服侍我就要搵番件本地嘅

你講咩呀
快啲同我飛左條女

開咗波？

엄정화(Uhm Jung Hwa) - '호피무늬 (Feat. 화사, DPR LIVE)' M/V [ENG/JPN/CHN]

大佬呀 你唔好咁痴線啦

家醜唔太想外傳
唔想咁快出名呀大佬
我聽日要出專架

Nafla ig

Nafla ig 個post講咩? 求翻譯

Nafla 入 Ravi 間公司

道歉

見到佢最後講groovin

估佢唔到

淨係識有chilin homie

以為會潛多陣先

唔明點解唔留返雨社 反正都要過多陣

nafla咁既人點解要降低身段入人地label 仲要係ravi

咪係 唔自己開 或者入勁啲嘅label都好

應該本身都想走 今次叫做有個藉口比佢走掛

Loopy the last dance video係咪有提過nafla本身已經想走?

真愛

睇得邊個 panda都開

因為知你係giri 老婆

nafla嗰ig bio仲寫住mkitrain嗰email

mush啱啱都喺youtube開咗陣live

@邊牧KANA

大家好
這裡是groovl1n

因為新冠肺炎而多事多難的2020年也轉眼到了12月，並且即將迎來2021年。
首先，向今年也一如既往地喜愛groovl1n，並一如既往地支持我的各位表示感謝。
不為別的，因為有消息要告訴大家，所以就這樣向大家來問好啦。
2020年7月，groovl1n與藝術家Nafla結緣，兩人決定一起合作。 同月，原經紀公司metgetrain和groovl1n為了通過合法程序消除雙方之間的誤會而進行了會面。 在此過程中，我找到了圓滿的協商點，正在進行轉會程序。
2020年8月，Groovl1n和藝人Nafla簽訂轉會合同後，拍攝了藝人的頭像和新專輯製作還有MV。
2020年10月，groovl1n知道了和artist Nafla有關的不光彩事件。 此後，格魯布林在相當長的時間里經歷了無數的苦惱和與藝術家的長時間對話，在溝通以及他的真心決心下，最終做出了不廢除2020年8月與artist Nafla簽訂的合同的決定。
2020年12月，現在作為groovl1n artist Nafla，groovl1n也會盡最大努力，不忘以前給所有人帶來的傷痛，成為帶來好影響、有責任感的artist。
希望所有關心groovl1n的各位在即將到來的2021年新年里，都充滿暫時推遲的幸福和快樂，也希望明年也一定能有充滿歡笑的日子。

謝謝
GROOVL1N

都好過佢深潛嘅

估唔到 佢地嘅緣份由呢到開始

都唔夾

姐係未完約已經想走

係 完全估唔到

仲以為佢哋全部人會留喺MKIT RAIN

MKIT RAIN方面承認旗下5名Rapper涉嫌吸毒，並一再道歉稱：「成員們承認錯誤，正在深刻反省」。據悉，Nafla向警方陳述在公司工作室和Loopy等人吸食了大麻，大麻是所屬公司的其他說唱歌手通過網路購買。 警察以「違反毒品管理法」的嫌疑將他們移交給了檢察院。 檢方於2020年7月起訴五名rapper中的1人，其餘4人都是初犯，考慮到這一點，決定暫緩起訴。

唔通真係因為呢單野

係咪話佢篤背

Jm9今日咁多人直播panda lilboi ph-1 groovypark搞咩

屌Ravi間公司 啲成員仲勁撚過個社長

賤嘴

我除咗justhis 其他嗰幾個都冇睇到然而佢個live 一粒聲都冇出過

入咗panda個live
覺得佢應該幾鐘意panda

個個都跟住jaypark操肌

佢好似比人p上去咁

諗起呢張

Lilboi

佢好搞笑

Changmo點解去到邊都巨人咁款

平時睇相又唔似咁高

大型犬

但佢好似180咋喎

開定先

K-hiphop討論區(23) - lil boi同wons幾時結婚

有183架

998

999

推